海賊王作者尾田榮一郎畫左幅畫悼念小丸子作者

😭

櫻花之後解咩

路飛讓左佢最心愛既肉俾小丸子

櫻桃小丸子

利申唔識日文9up

作者個名 櫻桃子 呀

sakura momoko san

ももこ 桃子

諗返起叮噹同小新果張

もも 桃
こ 子

我覺得呢個....再悲傷啲 意外

仲以為小丸子個樣會用路飛畫風，好似上次悟空咁，
好彩冇

全名
櫻桃子

果d 叫crossover, 呢d 悼念畫唔可以咁

小丸子

上次畫悟空俾人屌到死，如果今次都咁畫實收皮

由細個到大個，都好鍾意睇呢d 小丸子/我們這一家呢d 家庭生活動畫

果D 每位畫師都會用自己畫風畫 各成一派 突顯自己風格 唔通個個都抄返原作畫風咩

而D就唔可以了, 起碼死左條友既角色一定係果條友既畫風

好似話尾田同左小丸子作者講左ONEPIECE個結局 唔駛燒比佢

可能就係講左所以嚇死左 原本仲有得救

咩屌到死
crossover不嬲都係自己用翻自己畫風畫其他角架啦

其實唔係san 係sama